初次做人 有咩要注意？

如題

Just a game. Have fun.

下世小心啲

有咩規則

why

你點知你係初次先

啱啱嚟到呢度咪初次

咩嚟？

注意做人同造人有分別

係做唔係造

咩係雞？